緊急⚠各位手足請準備打火機❗

🚬🐋吃煙時間到

訓啦老野

🈚️🔥

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗

🚬😩

「🐋」究竟呢個係咩嚟

鯨

🚬💩😁

🚬😙💨 🤢